msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2020-09-15T13:27:11.930Z\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"X-Generator: react-intl-po\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: blokada\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 303156\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /master/blocka_app/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 46\n"
"Project-Id-Version: blokada\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-15 13:33\n"

#. [account.subscription_price_month] - Monthly payment option
#. defaultMessage is:
#. 1 Month
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "1 Month"
msgstr "1 个月"

#. [account.subscription_price_12months] - Yearly payment option
#. defaultMessage is:
#. 12 Months
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "12 Months"
msgstr "12 个月"

#. [account.subscription_price_6months] - 6-month payment option
#. defaultMessage is:
#. 6 Months
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "6 Months"
msgstr "6 个月"

#. [account.activate_once_stellar_unsupported] - Error displayed when Stellar is loaded on a unsupported browser
#. defaultMessage is:
#. A real browser is required. Try the "Open in browser" button below.
#. [account.activate_once_paypal_unsupported] - Error displayed when PayPal is loaded on a unsupported browser
#. defaultMessage is:
#. A real browser is required. Try the "Open in browser" button below.
#: build/messages/src/Checkout.json
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "A real browser is required. Try the \"Open in browser\" button below."
msgstr "需要真正的浏览器。请尝试下面的“在浏览器中打开”按钮。"

#. [account.subscription_status_active] - Automatically paying when account expires is enabled
#. defaultMessage is:
#. ACTIVE
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "ACTIVE"
msgstr "激活"

#. [manage.account_header] - Header of manage active account
#. defaultMessage is:
#. Account
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "Account"
msgstr "帐号"

#. [account.title] - long version of account id input
#. defaultMessage is:
#. Account ID
#: build/messages/src/Account.json
msgid "Account ID"
msgstr "帐号 ID"

#. [account.activate] - Button shown on account manage if account has expired or is not activated
#. defaultMessage is:
#. Activate Account
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "Activate Account"
msgstr "激活帐号"

#. [account.activate_button] - Button for activating a subscription to auto renew payment before the account expires
#. defaultMessage is:
#. Activate Subscription
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "Activate Subscription"
msgstr ""

#. [account.activating] - Shown on Button for activating a subscription while request is in progress
#. defaultMessage is:
#. Activating {spinner}
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "Activating {spinner}"
msgstr ""

#. [canceled.title] - Canceled page title
#. defaultMessage is:
#. Activation cancelled
#: build/messages/src/App.json
msgid "Activation cancelled"
msgstr "激活已取消"

#. [manage.error] - Generic error alert shown on manage account errors
#. defaultMessage is:
#. An error occured, please try again later.
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "An error occured, please try again later."
msgstr "出现错误, 请稍后重试"

#. [account.activate_error] - Shown on credit card payment option upon errors loading payment info
#. defaultMessage is:
#. An error occured, please try later.
#. [account.activate_stellar_error] - Generic error displayed when Stellar fails preparing the order
#. defaultMessage is:
#. An error occured, please try later.
#: build/messages/src/Checkout.json
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "An error occured, please try later."
msgstr "出现错误, 请稍后重试"

#. [login.error] - Alert shown when the account ID failed the verification check or a network error occured
#. defaultMessage is:
#. An error occured, please verify your ID and try again.
#: build/messages/src/AuthedRoute.json
msgid "An error occured, please verify your ID and try again."
msgstr "发生错误，请验证您的ID，然后重试。"

#. [account.subscription_switch] - Label next to checkbox switch for selecting to activate recurring subscription or not
#. defaultMessage is:
#. Auto renew
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Auto renew"
msgstr "自动更新"

#. [account.subscription] - Subscription status on info for active account
#. defaultMessage is:
#. Auto renew on expiry: {status}
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "Auto renew on expiry: {status}"
msgstr "到期时自动更新: {status}"

#. [login.header] - Header of login
#. defaultMessage is:
#. Blokada Account
#: build/messages/src/AuthedRoute.json
msgid "Blokada Account"
msgstr "Blokada 帐号"

#. [manage.devices_wireguard_description] - Short description of what WireGuard is shown next to download link
#. defaultMessage is:
#. Blokada VPN uses {link}. Configurations can be downloaded when creating new devices.
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "Blokada VPN uses {link}. Configurations can be downloaded when creating new devices."
msgstr "Blokada VPN 使用 {link}。在创建新设备时可以下载配置。"

#. [account.cancel_button] - Button for canceling a subscription on info for active account
#. defaultMessage is:
#. Cancel Subscription
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "Cancel Subscription"
msgstr "取消订阅"

#. [account.canceling] - Shown on Button for canceling a subscription while request is in progress
#. defaultMessage is:
#. Canceling {spinner}
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "Canceling {spinner}"
msgstr "取消 {spinner}"

#. [account.gpay_change] - Button for changing from Google Pay to manual card input
#. defaultMessage is:
#. Change
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Change"
msgstr "变更"

#. [success.continue] - Success page continue button to proceed to account manage
#. defaultMessage is:
#. Continue
#. [login.continue] - Button to submit account ID
#. defaultMessage is:
#. Continue
#. [button.continue] - Button for confirming and continuing
#. defaultMessage is:
#. Continue
#. [signup.continue] - Button for confirming and continuing
#. defaultMessage is:
#. Continue
#: build/messages/src/App.json
#: build/messages/src/AuthedRoute.json
#: build/messages/src/Signup.json
#: build/messages/src/Signup.json
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. [callback.continue] - Shown when opening Blokada app callbacks
#. defaultMessage is:
#. Continue with the Blokada App
#: build/messages/src/Callback.json
msgid "Continue with the Blokada App"
msgstr "继续使用 Blokada 应用程序"

#. [manage.devices_description] - Header of top level manage devices
#. defaultMessage is:
#. Create and configure devices that can connect.
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "Create and configure devices that can connect."
msgstr "创建和配置可以连接的设备。"

#. [account.subscription_status_disabled] - Automatically paying when account expired is disabled
#. defaultMessage is:
#. DISABLED
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "DISABLED"
msgstr "已禁用"

#. [account.subscription_status_disabling] - Automatically paying when account expires is being disabled
#. defaultMessage is:
#. DISABLING
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "DISABLING"
msgstr "禁用"

#. [manage.devices_dns_select] - Label for selecting which DNS server to use on a device
#. defaultMessage is:
#. DNS
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

#. [account.days_until_expiry] - how many days that are left until the account is expired
#. defaultMessage is:
#. Days until expiry: {days}
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "Days until expiry: {days}"
msgstr "到期天数： {days}"

#. [manage.devices_delete] - Button for deleting a device
#. defaultMessage is:
#. Delete
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. [manage.devices_header] - Header of top level manage devices with a counter of total devices
#. defaultMessage is:
#. Devices {counter}
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "Devices {counter}"
msgstr "设备 {counter}"

#. [manage.devices_download] - Button for downloading wireguard configuration file
#. defaultMessage is:
#. Download
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "Download"
msgstr "下载"

#. [account.subscription_email] - Label next to e-mail input
#. defaultMessage is:
#. E-mail
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#. [account.status_expired] - The account is not activated or has expired
#. defaultMessage is:
#. EXPIRED
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "EXPIRED"
msgstr "结束时间"

#. [login.description] - Description shown when the account ID is unknown
#. defaultMessage is:
#. Enter your account ID to continue
#: build/messages/src/AuthedRoute.json
msgid "Enter your account ID to continue"
msgstr "输入您的帐号 ID 以继续"

#. [account.loading] - Shown before account info content as loaded
#. defaultMessage is:
#. Fetching account information {spinner}
#. [account.loading] - Shown before account info content as loaded
#. defaultMessage is:
#. Fetching account information {spinner}
#: build/messages/src/Activate.json
#: build/messages/src/AuthedRoute.json
msgid "Fetching account information {spinner}"
msgstr "获取帐号信息 {spinner}"

#. [manage.devices_gateway_select] - Label for selecting which VPN gateway to use for a device
#. defaultMessage is:
#. Gateway
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#. [manage.devices_back] - Button for going back one step when selecting devices
#. defaultMessage is:
#. Go Back
#. [signup.back] - Button for going back one step in the signup process
#. defaultMessage is:
#. Go Back
#: build/messages/src/Manage.json
#: build/messages/src/Signup.json
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#. [account.activate_once_stellar_proceed_wallet] - Payment button text for the Stellar option before opening wallet
#. defaultMessage is:
#. I have a Stellar wallet
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "I have a Stellar wallet"
msgstr "我有一个Stellar 钱包"

#. [account.title_short] - short version of account ID input
#. defaultMessage is:
#. ID
#: build/messages/src/Account.json
msgid "ID"
msgstr "ID"

#. [account.subscription_status_loading] - Status for automatically paying when account expires is loading
#. defaultMessage is:
#. LOADING
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "LOADING"
msgstr "正在加载"

#. [manage.devices_limit_description] - New device Button label when max number of devices has been reached
#. defaultMessage is:
#. Limit reached
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "Limit reached"
msgstr "数量已达上限"

#. [account.activate_loading] - Shown on account activate button while loading payment checkout page
#. defaultMessage is:
#. Loading {spinner}
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Loading {spinner}"
msgstr "加载 {spinner}"

#. [account.activate_once_stellar_proceed_description] - Shown above Stellar button for paying one time
#. defaultMessage is:
#. Make sure that your wallet is available before proceeding, return to here when you've sent the payment.
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Make sure that your wallet is available before proceeding, return to here when you've sent the payment."
msgstr "在继续操作之前，请确保您的钱包可用。在发送付款后，请返回此处。"

#. [manage.devices_name] - Label for device name a.k.a. alias
#. defaultMessage is:
#. Name of device
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "Name of device"
msgstr "设备名称"

#. [signup.header] - Header of signup
#. defaultMessage is:
#. New Account
#: build/messages/src/Signup.json
msgid "New Account"
msgstr "新帐号"

#. [login.signup] - Link to create a new account ID
#. defaultMessage is:
#. New account
#: build/messages/src/AuthedRoute.json
msgid "New account"
msgstr "新帐号"

#. [manage.devices_new] - Button for creating a new device configuration
#. defaultMessage is:
#. New device
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "New device"
msgstr "新设备"

#. [notfound.title] - Not Found page title
#. defaultMessage is:
#. Not found
#: build/messages/src/App.json
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#. [account.activate_once_stellar_description] - Shown above Stellar button for paying one time
#. defaultMessage is:
#. Pay equivalent of €{price} using a Stellar wallet. We recommend using {recommeded}.
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Pay equivalent of €{price} using a Stellar wallet. We recommend using {recommeded}."
msgstr "使用 Stellar 钱包支付相当于 €{price} 。我们建议使用 {recommeded}。"

#. [account.activate_once_paypal] - Header for paying with PayPal
#. defaultMessage is:
#. Pay with PayPal
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Pay with PayPal"
msgstr "通过 PayPal 支付"

#. [account.activate_once_paypal_disabled] - Header for paying with PayPal when disabled
#. defaultMessage is:
#. Pay with PayPal is available in Blokada v{version} and up
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Pay with PayPal is available in Blokada v{version} and up"
msgstr "通过 PayPal 付款在 Blokada v{version} 及以上版本可用"

#. [account.activate_once_stellar_disabled] - Header for paying with Stellar when disabled
#. defaultMessage is:
#. Pay with Stellar Lumens is available in Blokada v{version} and up
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Pay with Stellar Lumens is available in Blokada v{version} and up"
msgstr "通过 Stellar Lumens 付款在 Blokada v{version} 及以上版本可用"

#. [account.subscription_card_header] - Title above credit card input
#. defaultMessage is:
#. Pay with card
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Pay with card"
msgstr "通过银行卡支付"

#. [account.activate_once_stellar] - Header for paying with Stellar
#. defaultMessage is:
#. Pay with cryptocurrency
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Pay with cryptocurrency"
msgstr "通过加密货币支付"

#. [account.activate_once] - Button for paying one time when activating an account
#. defaultMessage is:
#. Pay €{price}
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Pay €{price}"
msgstr "支付 €{price}"

#. [account.activate_subscription] - Button for subscribing to recurring payment for activating an account
#. defaultMessage is:
#. Pay €{price} each period
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Pay €{price} each period"
msgstr "每个周期支付 €{price}"

#. [account.activate_once_paypal_description] - Shown above PayPal button for paying one time
#. defaultMessage is:
#. Pay €{price} using PayPal
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Pay €{price} using PayPal"
msgstr "使用 PayPal 支付 €{price}"

#. [account.activate_card_error] - Error displayed when card error is returned from payment processor
#. defaultMessage is:
#. Payment failed, please validate the card details.
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Payment failed, please validate the card details."
msgstr "付款失败，请验证银行卡的详细信息。"

#. [account.activate_paypal_error] - Generic error displayed when PayPal fails the charge
#. defaultMessage is:
#. Payment failed, see PayPal for details.
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Payment failed, see PayPal for details."
msgstr "付款失败，详情请查看 PayPal 。"

#. [signup.verify_description] - Description on the verification step of creating a new account
#. defaultMessage is:
#. Please verify your account ID from the previous screen.
#: build/messages/src/Signup.json
msgid "Please verify your account ID from the previous screen."
msgstr "请从上一个画面验证您的帐号 ID。"

#. [account.activate_once_stellar_proceed] - Payment button text for the Stellar option
#. defaultMessage is:
#. Proceed to wallet
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Proceed to wallet"
msgstr "继续到钱包"

#. [account.activate_processing] - Shown on account activate button while in the process of doing a payment charge
#. defaultMessage is:
#. Processing {spinner}
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Processing {spinner}"
msgstr "正在处理 {spinner}"

#. [manage.devices_public_key] - Label for device public key
#. defaultMessage is:
#. Public Key
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "Public Key"
msgstr "公钥"

#. [manage.devices_save] - Button for saving changes for device configuration
#. defaultMessage is:
#. Save
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. [account.blocked-header] - Header shown when account activation is blocked
#. defaultMessage is:
#. Sorry
#: build/messages/src/Activate.json
msgid "Sorry"
msgstr "抱歉"

#. [account.error] - Generic error message when failing processing account info
#. defaultMessage is:
#. Sorry, an error occured. Please try again later.
#: build/messages/src/Activate.json
msgid "Sorry, an error occured. Please try again later."
msgstr "抱歉，发生了一个错误。请稍后再试。"

#. [account.activate_once_stellar_faq] - FAQ link describing what Stellar Lumens are
#. defaultMessage is:
#. Stellar?
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Stellar?"
msgstr "Stellar？"

#. [signup.new_description] - Description of the signup when displaying a new account ID
#. defaultMessage is:
#. Store the account ID in a safe place, you need to have it when connecting and activating your device.
#: build/messages/src/Signup.json
msgid "Store the account ID in a safe place, you need to have it when connecting and activating your device."
msgstr "将帐号 ID 存储在一个安全的地方，您需要在连接和激活您的设备时用到它。"

#. [support.header] - Shown on support popup header
#. defaultMessage is:
#. Support
#: build/messages/src/Support.json
msgid "Support"
msgstr "支持"

#. [account.activate_paypal_processing_stalled] - Shown while waiting for paypal confirmation more than a minute
#. defaultMessage is:
#. Taking longer than expected? See Support button bottom left
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Taking longer than expected? See Support button bottom left"
msgstr "比预期时间长吗？请查看左下方的支持按钮"

#. [success.title] - Success page title
#. defaultMessage is:
#. Thanks!
#: build/messages/src/App.json
msgid "Thanks!"
msgstr "谢谢 ！"

#. [signup.verify_invalid] - Verification step of creating a new account failed
#. defaultMessage is:
#. The account ID did not match, verify that you stored it properly on the previous screen and try again.
#: build/messages/src/Signup.json
msgid "The account ID did not match, verify that you stored it properly on the previous screen and try again."
msgstr "帐号 ID 不匹配，请确认您已正确地将其存放在上一个画面上，然后重试。"

#. [notfound.message] - Shown when accessing missing URL
#. defaultMessage is:
#. This page could not be displayed. If you experience any problems, please contact us at {email}.
#: build/messages/src/App.json
msgid "This page could not be displayed. If you experience any problems, please contact us at {email}."
msgstr "无法显示此页面。如果您遇到任何问题，请通过 {email} 联系我们。"

#. [account.activate_paypal_processing] - Shown while waiting for paypal confirmation progress
#. defaultMessage is:
#. Waiting for PayPal to confirm payment...
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Waiting for PayPal to confirm payment..."
msgstr "正在等待 PayPal 确认付款..."

#. [account.activate_stellar_processing] - Shown while waiting for stellar confirmation progress
#. defaultMessage is:
#. Waiting for payment confirmation...
#: build/messages/src/Checkout.json
msgid "Waiting for payment confirmation..."
msgstr "正在等待付款确认..."

#. [account.blocked-fdroid] - Message when account activation is blocked because of bad F-droid app release
#. defaultMessage is:
#. We're currently having issues with the VPN activation on F-Droid builds. This issue is being worked on, in the meantime you can uninstall the F-Droid version and download the app from blokada.org instead.
#: build/messages/src/Activate.json
msgid "We're currently having issues with the VPN activation on F-Droid builds. This issue is being worked on, in the meantime you can uninstall the F-Droid version and download the app from blokada.org instead."
msgstr "我们目前在 F-Droid 上的构建的 VPN 激活有问题。此问题正在处理中，同时您可以卸载 F-Droid 版本并从 blokada.org 下载应用程序。"

#. [manage.devices_wireguard_header] - Header above WireGuard download link and descripiton
#. defaultMessage is:
#. WireGuard Configuration
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "WireGuard Configuration"
msgstr "WireGuard 配置"

#. [support.input] - Shown on support popup message input
#. defaultMessage is:
#. Write a message...
#: build/messages/src/Support.json
msgid "Write a message..."
msgstr "留下消息..."

#. [success.message] - Message after subscription success
#. defaultMessage is:
#. Your payment is being processed and your account will be activated shortly. If you experience any problems, please contact us at {email}.
#: build/messages/src/App.json
msgid "Your payment is being processed and your account will be activated shortly. If you experience any problems, please contact us at {email}."
msgstr "您的付款正在处理中，您的帐号将很快被激活。如果您遇到任何问题，请通过 {email} 联系我们。"

#. [canceled.message] - Message after canceling the intent to create a new subscription
#. defaultMessage is:
#. Your payment was cancelled and you will not be charged. Your account is not active. If you experience any problems, please contact us at {email}.
#: build/messages/src/App.json
msgid "Your payment was cancelled and you will not be charged. Your account is not active. If you experience any problems, please contact us at {email}."
msgstr "您的付款已被取消，您将不会被收取费用。您的帐号未激活。如果您遇到任何问题，请通过 {email} 联系我们。"

#. [manage.devices_current] - Badge shown on the most recent device created
#. defaultMessage is:
#. new device
#: build/messages/src/Manage.json
msgid "new device"
msgstr "新设备"

